【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

（Po 錯台，po 多次 ）

民主派初選 47 人被起訴顛覆国家政權罪，將不論政治光譜中屬於「淺黃」、「深黃」、「和理非」、「勇武」嘅一群人一網打盡。計埋其餘因初選而被捕嘅 8 個人，名單如下：

議會抗爭，基本上都已經無路可走；遊説外國政府制裁嘅任務一直有人做緊，不過好明顯未達預期效果，港共政權不但無收斂過，反而變本加厲；街頭抗爭仍然係政治壓迫下嘅唯一出路，只係尚欠 momentum，大部分人亦怕會有風險、有後果。咁係咪代表唔再反抗落去？

民陣呼籲大家聽早 9:30 去西九龍裁判法院聲援被告人士，我亦都好支持。不過有好多人聽日係要返工，亦請唔到假。所以我想提出一個最簡單方便嘅行動畀各位，可以話係毫無風險，亦都唔會阻大家好多時間。

中午 1 點 15 分，係大部分返工人士嘅食飯鐘數之內。我呼籲所有返緊工、返緊學，純粹行街甚至宅喺屋企嘅人，聽日中午 1 點 15 分喺任何一條行人路上默站三分鐘。唔需要舉牌，唔需要嗌口號，唔需要開電話燈，形式類似上年彌敦道嘅靜默遊行。

好處：
• 同上午嘅西九龍裁判法院行動無衝突，兩個都 join 得
• 唔使一窩蜂去一個地方，然後俾人圍橙帶告 599G
• 下午 1 點幾係午飯時間，人流本身就多，越多人響應，效果會越好；就算少人響應都唔會有人留意你企喺度做乜
• 所有人自行決定喺邊度默站，只要係行人路就可以，狗隻無得佈防
• 只係用你三分鐘時間，唔影響你本身嘅日程

三月一，一點三
三分鐘，一齊企硬

14 秒回

岩岩諗住search你有無出新PO
點知岩岩就出左

推

放工時間會唔會好d

因為大家 lunch time 唔同時間？

推左先

做咗重要嘢先

Ok，因為白日手機燈光睇唔到

支持 好期待到時平日係時事台 好偏激既果班友做唔做到 如果咁都做唔到就算吧啦 唔好再問點解俾人睇死
俾大家見識下連登仔嘅力量

我想將風險降至最低，所以唔需要開手提電話燈

其實如果多人響應嘅話，我最希望大家直頭放低電話，默站三分鐘，表示自己唔係停低覆 message 或者等人

明白

啱呀，呢個真係最低難度同成本（除咗要換衫落街之外），如果咁都做唔到嘅話，大家要好好反省吓當時嘅初心去咗邊

三月一，一點三
三分鐘，一齊企硬

P牌推唔郁

唔緊要，最重要聽日見到你

好嬲好嬲

堆

仲有其他手足呼籲聽日嘅行動都推一推

民陣緊急呼籲

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

3月1 全民黑衣

幫你推

Push

開新 post 但舊 post 仲多正評

推呢度啦

各位聽日見

你話事

黑衫/西裝番工

只要多人睇到呢個行動就可以

工作環境許可嘅話，當然好啦

黑色冇難度

繼續推行動 posts

民陣緊急呼籲

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

3月1 全民黑衣

三月一，一點三
三分鐘，一齊企硬

唔好錯過表態嘅機會

睇工種啦

食 lunch 着返件黑色外套先

手足仲記唔記得呢一句？

啱啱睇緊你個新 post

【到底是什麼讓你繼續堅持】

唔識設計嘅我整咗張文宣，方便大家 share 出去

三月一，一點三
三分鐘，一齊企硬

好
繼續返工先
收工去集會！

呢個唔係集會（我都想有集會 ），係一個三分鐘嘅十八區默站行動，畀大家做一個零風險同無難度嘅表態，亦都係以免有任何人被捕

推推推推推推

推推推推推

一定支持

推行動 POST

你個名都幾切合行動主題

47名民主派提堂抗議運動

自己推下, 求各位一齊完善下

啱啱推你個 post，原來你都推咗呢度一下

行動post

不過我P牌仔應該好快沉, 但係真唔知點做會更好啦

大家一齊 brainstorm 吓

平時好鐘意大大聲鬥黃玩批鬥果班記住出黎啊唔好正係做鍵盤軍師要蒲頭啊

如果口號直接係 我有投票 拉我呀笨 會唔會太柒或者太危險?

有啲小學雞
好難想像揾一個人嗌：「我有投票」，然後大家會應：「拉我吖笨」，特別係大家咁耐無嗌口號 ⋯⋯

不過個意思係好嘅
我見過有人提出集體自首，話自己有份參與初選𠻹

sor9我心智未成熟
諗到另一個好D的我在置頂post另一個

黑衫一點三

黑唔黑衫自己揀

講真我覺得黑衫無咩問題，不過確實試過有藍法官以着黑衫作為其中一樣量刑因素，所以我連呢樣都剔除埋，只要人到就可以

推上熱門!!!

未瞓嘅話，請推一推呢個 post 同行動 posts，包括西九龍裁判法院聲援同全民黑衫日

民陣緊急呼籲

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

3月1 全民黑衣

想聽日多人嘅，幫手推上熱門

三月一，一點三
三分鐘，一齊企硬

推多一陣

大家準備好去聲援未？

你哋到呢一刻都仲覺得香港人有得救？
根本個個都未燒到自己就返工返工返工
無咩意思

有無得救唔係睇短期嘅 ⋯⋯

好多革命都係要經過十年廿年甚至更長先至會成功，香港人仲係喺幼稚園啱啱畢業嘅階段

繼續推

去西九龍裁判法院嘅手足，記住小心為上，留意狗隻部署同睇哨

住附近嘅麻煩幫手報哨

第191日｜【行動post】 劉銳紹給年輕人的話：我們都在一場多棒接力賽

喺office 唔知要做乜..可以過嚟

行動 posts 互推呀

請大家留意

喺西九嘅手足請注意！滿咗人就麻煩去其他樓層做旁聽師！

「任何行人路」嘅意思只不過係唔想局限大家喺某一區嘅一個地點，方便所有想參與嘅手足

人數多少固然係重要嘅，同時太分散亦都唔係好事，最低限度希望喺你默站嘅位置 360° 環觀，會見到至少一位同樣響應緊默站嘅手足。想行動效果更大嘅話，可以揀一啲比較多人流嘅地方，喺當眼位置默站

默站嘅時候，我建議唔需要叫口號、舉手勢、着電話燈之類，不過大家可以自行決定

仲有兩個鐘頭，希望會見到大家

唔返工你養我呀？on9仔

不如睇清楚先？